放頭馬都要回氣 相信米蘭雙雄輸完一場氣勢更強 高奏凱歌！

一路連勝到季尾 米蘭！好！

岩岩開錯台 太激動

食屎五毛狗燈鳩我米蘭

咩你米蘭 米蘭係我架 吾識你呀

你都係講番羅馬喇臭閪

弱弱一問你係大國際定ac米蘭迷呀？

ac啦 係ac先會直接叫自己米蘭

Sick 皮球

好 狙擊米蘭

好支持晴晴

拉素狗漁人得利 不了

羅馬！！！！

我廿年羅馬球迷

羅馬仲未需要回氣

下場456你地 要唔要轉會？

願榮光歸我羅

叛變

我地成為第一大黨

你垃素